美國參議員霍利：繼續有公司向中共卑躬屈膝，蘋果會否在香港的iPhone移除美國旗emoji？

國際戰線要人!！
呢排國際上發生左幾單重要打
NBA、south park 、暴雪、red bull
大家點可以呢個時候懶！

係時候要世界明白中國有幾醜惡!
國際戰線！全球抗共！

任務：
1. Twitter 戰線 請用Tg入面既Twitter help
2 YouTube 英文短片
3. Reddit戰線

我地只有令全世界明白香港係幫自由世紀抵擋邪惡國家既先鋒，先可以令世人支持我地！
光復香港，時代革命！

美國煲緊民間反中情緒

全球反中情緒

Apple removes Taiwan flag from keyboards

全球反共

美國助攻得好勁呀
當啲人話咩升咗級失焦輸國際輿論嘅時候
美國就係另一邊幫大家拎番民意

全球兒女~為正義時代革命！

蘋果拎黎柒

leave alone China flag

夠搶口

你地過去四個月努力既成果
鬼佬成日話有咩可以為示威者做

而家有喇

識玩

Pushp

Push

而家某程度上係迫緊企業歸邊邊個想賣國奶共可以講聲

呵呵，呢次支那爽了

世界開始分陣營了

美國班參議員間接幫緊我地
只要美國形成反支情緒
到時個總統就冇得軟

大家幫手煲, 出師要有名

oh say can you see

【突發】英國下議院：根據《維也納條約法公約》，可中止《中英聯合聲明》

retweet

等 apple 交代

幾時黎多次全球反共！！！

我地分18區搞！！要大過10.1 10.4

全球靠邊站
睇下邊個二面不是人啦

燒 繼續燒

美軍快來了

正

靚抽

根本美帝最有勢力個班係有心整呢單野出黎炒起美國國內反支既情緒

美帝都企硬要做野 香港人自己唔係仲傻傻下呀

因為會有選票，自然就會煲

有料

推

apple就算表態撐港都唔撚驚啦
支那人咪又係爭住用

🇹🇼 🇹🇼 🇹🇼

美國呢招勁
令美國平民間抗拒用中國貨
如果有咩事美國真係要對中國開戰/被開戰
美國既反中情緒會有關鍵作用
左膠大愛和平撚就會無撚哂用

全球排支

黎明來到 要光復 這地球

越禁越反 咁簡單都唔明
維尼真係無讀過書

多謝助攻

蘋果係中國國企黎美國議員說三道四

而家美國佬自動波打國際戰

美國人仲未掌握到大陸狗只識口裏說不...

全球反中共

有啲似ww3
先下手為強
國會縱火 盧溝橋 伊拉克大殺傷力武器都係藉口
快撚啲作個藉口掟個核彈過嚟
thx

一早要反啦，呢班人毒瘤黎

大陸其實好多唔夠膽反共既鍾意扮愛國帶風拖後國
呢d係中國特式既sir this way黎

低級紅

有戲睇全球反共唔該

pish

多謝 樂仔先

G

美港命運共同體

屌粉紅字
盧溝橋啦 話有美國人比人送左中要救佢

sir this way

831

連埋nba 一齊煲大

push

陳同佳條友仔殺咗女朋友之後引起全球反共

世界大佬係美國
中共以為自己係咩？

活在井裡的大陸人真的很噁心。

美帝高招 搵正而家美國人最關心嘅人嚟搞
sports, e-sports

dogdllhaha# dllm

反了反了

dllm

721831

N

J

美軍來了我帶路

左膠幾時都係累事

好能正

全球反共

Free Hong Kong

咁又唔好倒果為因

Sir this way

美國應該係主攻

推
大家唔好放棄 好多人支持我地架

Ww3 有機

美帝主動出擊

想睇美國制裁蘋果

認真我覺得真係大家夾埋有預謀咁做 如果唔係點會south park之後一單接一單咁 先係NBA 然後Blizzard 再係Apple 時間夾得咁好 否則真係天大嘅巧合

好厲害嘅蝴蝶效應

一頂綠帽引爆既ww lll

最理想諗法
全世界唔撚中國做生意 大家都唔做就打和
不過一定唔撚得

11/10 十八區 全民文宣

必須收集大量證據 警犬放火 警犬打爛店舖 警犬10月4號在街上唔見人 絕對懷疑去咗打爛港鐵 大量設施
要政府交出10月4號的 港鐵cctv
10月4號 點解一個都拉唔到
10月5,6號就係咁拉
10月4號 打爆曬後，林鄭一早準備好出嚟演講怪責示威者， 跟7月1號的打爆立法會陰謀一模一樣
話畀外國傳媒資知，學生打爛地鐵只想市民免費乘坐， 從來沒有宣傳過破壞港鐵列車， 令廣大市民造成不便， 港鐵係運載示威者離開的主要工具，不可能畀示威者破壞至不能運作

示威者冇理由可以喺觀塘站放火
八點幾已經關咗閘 😡
夜晚十點半 消防到場撲火😳
觀塘消防處，就在觀塘地鐵站旁邊， 懷疑是停止了消防灑水系統/ 自動報案去統， 燒到燶曬才打電話報案。

現實比小說更離奇

美帝敢搞apple咩

追左幾日，好難令人相信唔係專登煲大

垃圾蘋果

多謝美國

全球圍堵，收中共皮

咪屈得就屈
偉大嘅雜主席有小學程度嘅博士學位架

呢個規模我開始覺得似國策多啲
部署梗民意基礎，同美國佬講
你地嬲嘛？你地驚嘛？
咁你地就唔好對我打中國咁多嗲喇
貴啲都未鬼再用made in china
貿易戰唔會停架喇
最終只會中美脫鈎

美國人集資係NBA開幕之夜派"Stand With Hong Kong" T-Shirt俾在場觀眾 搞到到時班大陸人連cap圖都cap唔到

連豬話你地連Retweet咁簡單都唔做 點光復香港呀
呢個係Fundraising Organizer嘅Twitter 大家一齊去Retweet + say thank you to 咁多位 sirs and madams

點解你打得出

連登仔到而家應該要睇得出成件事，由southpark,NBA同apple都打曬開口牌，我地要配合美國佬路線，煲大距

所以我地輸左全香港都會比人清算
大家一定唔可以輸

🇺🇸🇺🇸🇺🇸

另類連儂牆 家家戶戶都知道

強助攻！

🇹🇼🇹🇼🇹🇼

剛剛遇著啱啱
無夾埋但唔小心一齊發生

啱喇最好捉嗰個基佬 叛國罪
仲有仆街google

繼續奶啦直接叛國罪

🇪🇺🇪🇺🇪🇺🇪🇺🇪🇺🇪🇺🇪🇺🇪🇺🇪🇺🇪🇺🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼
🇪🇺🇪🇺🇪🇺🇪🇺🇯🇵🇯🇵🇪🇺🇪🇺🇪🇺🇪🇺🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼
🇪🇺🇪🇺🇪🇺🇯🇵🇯🇵🇯🇵🇯🇵🇪🇺🇪🇺🇪🇺🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼
🇪🇺🇪🇺🇯🇵🇯🇵🇯🇵🇯🇵🇯🇵🇯🇵🇪🇺🇪🇺🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼
🇪🇺🇪🇺🇯🇵🇯🇵🇯🇵🇯🇵🇯🇵🇯🇵🇪🇺🇪🇺🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼
🇪🇺🇪🇺🇪🇺🇯🇵🇯🇵🇯🇵🇯🇵🇪🇺🇪🇺🇪🇺🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼
🇪🇺🇪🇺🇪🇺🇪🇺🇯🇵🇯🇵🇪🇺🇪🇺🇪🇺🇪🇺🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼
🇪🇺🇪🇺🇪🇺🇪🇺🇪🇺🇪🇺🇪🇺🇪🇺🇪🇺🇪🇺🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼
🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼
🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼
🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼
🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼
🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼
🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼
🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼
🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼

但其實真係有移除台灣旗咩
🇹🇼

希望美國人識分香港人同中國人既差別

等睇奶共間諜蘋果移除美國國旗

🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼

組人鏈，大型和理非活動。做文宣

分陣營了 ww3

真外國勢力

應該係話之後共果國旗嗰一頁全部都係中國國旗

咁佢係真係冇讀過書呀嘛

正中紅心

No offence
但一諗返起任何之前聽到，關於點解揮🇺🇸而唔係🇬🇧
就想笑

黎個八國聯軍2019
打撚死共產黨

岩啦 煲爆佢

英國

人地講到咁 唔係唔RT啊嘛?

跪求大家down twitter or Reddit 幫手推！
外國戰線is the most important!!!!❤️❤️

其實只要全世界一齊抵制，到時中國要求返國際轉頭，只係大家依家各自為政，未 connect 到，但我相信呢日越來越近，因為中國多行不義必自斃

運動、打機、影視
請問有幾多％人一樣都hit唔中？

🇪🇺🇯🇵🇪🇺🇯🇵🇪🇺🇯🇵🇪🇺🇯🇵🇪🇺🇯🇵🇪🇺🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼
🇯🇵🇪🇺🇯🇵🇪🇺🇯🇵🇪🇺🇯🇵🇪🇺🇯🇵🇪🇺🇯🇵🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼
🇪🇺🇯🇵🇪🇺🇯🇵🇪🇺🇯🇵🇪🇺🇯🇵🇪🇺🇯🇵🇪🇺🇯🇵🇯🇵🇯🇵🇯🇵🇯🇵🇯🇵🇯🇵🇯🇵🇯🇵🇯🇵🇯🇵🇯🇵🇯🇵🇯🇵🇯🇵
🇯🇵🇪🇺🇯🇵🇪🇺🇯🇵🇪🇺🇯🇵🇪🇺🇯🇵🇪🇺🇯🇵🇯🇵🇯🇵🇯🇵🇯🇵🇯🇵🇯🇵🇯🇵🇯🇵🇯🇵🇯🇵🇯🇵🇯🇵🇯🇵🇯🇵🇯🇵
🇪🇺🇯🇵🇪🇺🇯🇵🇪🇺🇯🇵🇪🇺🇯🇵🇪🇺🇯🇵🇪🇺🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼
🇯🇵🇪🇺🇯🇵🇪🇺🇯🇵🇪🇺🇯🇵🇪🇺🇯🇵🇪🇺🇯🇵🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼
🇪🇺🇯🇵🇪🇺🇯🇵🇪🇺🇯🇵🇪🇺🇯🇵🇪🇺🇯🇵🇪🇺🇯🇵🇯🇵🇯🇵🇯🇵🇯🇵🇯🇵🇯🇵🇯🇵🇯🇵🇯🇵🇯🇵🇯🇵🇯🇵🇯🇵🇯🇵
🇯🇵🇪🇺🇯🇵🇪🇺🇯🇵🇪🇺🇯🇵🇪🇺🇯🇵🇪🇺🇯🇵🇯🇵🇯🇵🇯🇵🇯🇵🇯🇵🇯🇵🇯🇵🇯🇵🇯🇵🇯🇵🇯🇵🇯🇵🇯🇵🇯🇵🇯🇵
🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼
🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼
🇯🇵🇯🇵🇯🇵🇯🇵🇯🇵🇯🇵🇯🇵🇯🇵🇯🇵🇯🇵🇯🇵🇯🇵🇯🇵🇯🇵🇯🇵🇯🇵🇯🇵🇯🇵🇯🇵🇯🇵🇯🇵🇯🇵🇯🇵🇯🇵🇯🇵🇯🇵
🇯🇵🇯🇵🇯🇵🇯🇵🇯🇵🇯🇵🇯🇵🇯🇵🇯🇵🇯🇵🇯🇵🇯🇵🇯🇵🇯🇵🇯🇵🇯🇵🇯🇵🇯🇵🇯🇵🇯🇵🇯🇵🇯🇵🇯🇵🇯🇵🇯🇵🇯🇵
🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼
🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼
🇯🇵🇯🇵🇯🇵🇯🇵🇯🇵🇯🇵🇯🇵🇯🇵🇯🇵🇯🇵🇯🇵🇯🇵🇯🇵🇯🇵🇯🇵🇯🇵🇯🇵🇯🇵🇯🇵🇯🇵🇯🇵🇯🇵🇯🇵🇯🇵🇯🇵🇯🇵
🇯🇵🇯🇵🇯🇵🇯🇵🇯🇵🇯🇵🇯🇵🇯🇵🇯🇵🇯🇵🇯🇵🇯🇵🇯🇵🇯🇵🇯🇵🇯🇵🇯🇵🇯🇵🇯🇵🇯🇵🇯🇵🇯🇵🇯🇵🇯🇵🇯🇵🇯🇵
🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼
🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼

宇宙先岩

要強調「台灣」，避用多過「中華民國」

10月10號全民感謝日
Say YES to yellow shops!

文宣要人、不分化、不被捕、兄弟爬山
連登五毛滲透嚴重，大家要帶腦睇post
最新技倆：煽動最激進/冇底線暴力行為
另一邊就叫唔好做嘢，乜乜77
然後推大量呢類post上熱門吸引眼球
另外，五毛已經識得整文宣，文宣互毆
總之頭腦要清醒，好易中伏（中過伏

國際戰線：Connect世界支持自由民主
1. @dmorey 撐港被NBA打壓
2. 香港人Blitzchung撐港被暴雪公司打壓

政府損失：0人，民望、信譽跌至谷底
香港人損失：2363人+多人曾經活著

Signature簽名檔：守護香港，深層改革
抗爭轉型及進化建議：持久戰拖垮邪惡
重要目標：11月24號區議會選舉、香港民主及人權法案、和平勇武後勤文宣議員：各司其職
強調：愛港市民、良知、美國制裁、親北京賣港賊、大話精、傀儡、暴政殘害人民、公平公正選舉、為港人服務
防範：掌心雷、利誘淺黃淺藍市民、抹黑
流水式示威：警察舉旗咪去另一個地方示威，香港咁多地方可以去，佢想捉你，你咪話走緊囉，太多人行得慢好正常，合情合理合法！
適當武力/自衛反擊：合情又合理！
游擊戰？：對抗黑社會/恐怖分子
創意活動：抗爭融入生活唱歌比賽？跑步大叫？商場罷買？摺紙？18區和你傾#Shout4HK#諗到再加

公平、自由、民主、公義、人權得來不易
漫長的道路上需要你支持我，我扶持你
有時惘然若失，但我們也要自信往前邁步
有咩嘢唔想失去，就努力捍衛同守護
現在就用自己雙手實踐夢想，迎接未來

短期目標：改善抗爭能力，提升身份認同
建議：文宣！各有各做，best effort
中期目標：區議會(94%民主產生)
建議：關注身邊人，團結一致，各有各做
長期目標：強化黃色陣營、民主/黃色經濟圈
建議：抗爭生活化，減少比錢極權陣營
終極目標：民選議會、民選政府
建議：國際戰線、傳播思想、滲透內部

公務員：小隱於野，中隱於市，大隱於朝
和勇合一：1.合法之下，最大勇武
2. 做任何事，永不被捕

@謠言係疫症•不傳播•去求診•澄清藥
@FakeNews係Cancer•不擴散•求事實•割
@接觸資訊時，腦袋要清醒

只要爭取民主團火未熄，還是有機會達成
衛城革命，生活抗爭
@Template@
升級技能/能力值：1. 讀書、識法律2.運動、鬥長命3.和勇合一精神4.批判性思考5.精通專業技能

或者做唔足，但我會堅持；Best effort，你呢？民主尚未成功，同志仍需努力
Twitter 共識頻道
理非可以做的事
良心與無良商戶
@Template@
Version 2019.10.09

要記住極權如何打壓香港示威：
1.抹黑：利用少部分的暴力衝突而將全部示威者形容為「邪惡」、示威=港獨、新華社、環球時報、人民日報
2.誤導：警總救護車、雷射槍、9吋尖刀等等
3.滲透：5毛、陳雲、黃x民、譚香文
4.假民意/曲解民意：主流民意是......
5.5毛輿論-分化、負面、fake news、煽動手足做負效益/低效益工作
6.強迫企業自我審查
7.出動黑社會、愛國暴徒
8.扮示威者：(負面的)破壞eg.遊行
9.嫁禍示威者/黑警：打議員打記者打女仔
10.扮好人/扮對話：「江山易改本性難移」
11.警察濫權、濫捕、暴力執法、恐嚇
12.利用親中人士發表「假」權威言論
13.用盡手段打壓反對聲音
14.矮化示威者為甲由、yellow object
15.緊急法：獨裁特首
諗到再加
Sir, my concern is not whether God is on our side; my greatest concern is to be on God's side, for God is always right.

有生之年見證到butterfly effect既發生
係台灣一對小情侶仇殺，最後引起ww3
or令到一個專制政權爆，痴撚線

like and retweet

陳同佳出獄果日會唔會化個小丑妝係街鳩笑

地球上一粒鼻屎仔可以搞冧中共

正到

一定要鬥硬，邊個硬就邊個贏

支那玩極權玩到過晒界
而家美國班商家佬冇得再反對

就算比人誤當蚛蟈人都無所謂 希望美國人帶頭反中排華 蚛蟈人咁嬲打咁仆街唔係無原因 唔怪得以前要八國聯軍打鳩佢 到而家我都好想有外國勢力一齊合作打鳩佢老母維尼

中國一個國家杯曬全世界

我要打十個

🇹🇼 🇹🇼

睇唔起小學畢業？

攬炒巴襯呢排幾單咁勁,推一推加d火油啦

🇺🇸😢

等中國充公美國公司係中國資產
亂拉美國人

中國又向唔同領域伸佢個惡手想隻手遮天
快D煲大反共情緒

Apple奶共唔只一單。雲上貴州icloud、封中國vpn，下架hkmap app, 成日話自己尊重人權，但幫個極權政府做嘢，話遵守大陸法律，好噁心

🇹🇼

全民twitter戰線開始! 懶人包就係用tg嘅@TwitterHelpBot, 入去啲link度send英文文宣同打5毛!

上twitter 上twitter 上twitter

🇨🇳
🇭🇰🇺🇸

就10.10舉旗煲

分分鐘誠哥都有份

世界大戰抹黑宇宙了 Can you feel

WE CONNECT

陳同佳引發世界大戰

其實一直都有呢d事不停發生，好似狗濫暴咁
你要講可以講到2047

識玩
Rt 咗

屌你老母玩咁大？

anti chinazi

721
811
831

🇵🇳🇵🇳
我搵唔到青天白日滿地紅

講真 做少個中國市場會死咩
中國未發展個陣 西方咪又係繁榮穩定
為左少少錢同惡魔做交易 代價係自由
實有替代國家 驚閪咩

意識形態之戰，西方列強最終都唔會忍你，咪睇下幾時connect 埋全世界

一齊上twitter rt 推撚爆佢 等美國人覺醒反共

🇪🇺🇪🇺
🇪🇺🇯🇵🇪🇺🇪🇺🇪🇺
🇪🇺🇪🇺🇪🇺🇯🇵🇪🇺🇪🇺🇪🇺🇪🇺
🇪🇺🇯🇵🇪🇺🇪🇺🇪🇺🇯🇵🇪🇺🇯🇵🇪🇺🇹🇼🇹🇼🇹🇼
🇪🇺🇪🇺🇪🇺🇯🇵🇪🇺🇪🇺🇪🇺🇪🇺🇪🇺🇯🇵🇯🇵🇯🇵🇹🇼
🇪🇺🇯🇵🇪🇺🇪🇺🇪🇺🇯🇵🇪🇺🇯🇵🇪🇺🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇯🇵🇹🇼🇹🇼🇹🇼
🇪🇺🇪🇺🇪🇺🇯🇵🇪🇺🇪🇺🇪🇺🇪🇺🇪🇺🇯🇵🇯🇵🇯🇵🇹🇼🇯🇵🇯🇵🇯🇵🇹🇼🇯🇵🇯🇵🇹🇼
🇯🇵🇯🇵🇪🇺🇪🇺🇪🇺🇯🇵🇪🇺🇯🇵🇪🇺🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇯🇵🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇯🇵🇹🇼🇹🇼🇯🇵
🇹🇼🇹🇼🇯🇵🇯🇵🇯🇵🇪🇺🇪🇺🇪🇺🇪🇺🇯🇵🇯🇵🇯🇵🇹🇼🇯🇵🇯🇵🇯🇵🇹🇼🇯🇵🇯🇵🇹🇼
🇯🇵🇯🇵🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇯🇵🇯🇵🇯🇵🇪🇺🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇯🇵🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇯🇵🇹🇼🇹🇼🇯🇵
🇹🇼🇹🇼🇯🇵🇯🇵🇯🇵🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇯🇵🇯🇵🇯🇵🇯🇵🇹🇼🇯🇵🇯🇵🇯🇵🇹🇼🇯🇵🇯🇵🇹🇼
🇯🇵🇯🇵🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇯🇵🇯🇵🇯🇵🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇯🇵🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇯🇵🇹🇼🇹🇼🇯🇵
🇹🇼🇹🇼🇯🇵🇯🇵🇯🇵🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇯🇵🇯🇵🇯🇵🇯🇵🇹🇼🇯🇵🇯🇵🇯🇵🇹🇼🇯🇵🇯🇵🇹🇼
///////🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇯🇵🇯🇵🇯🇵🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇯🇵🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇯🇵🇹🇼🇹🇼🇯🇵
//////////////////🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇯🇵🇯🇵🇯🇵🇯🇵🇹🇼🇯🇵🇯🇵🇯🇵🇹🇼🇯🇵🇯🇵🇹🇼
/////////////////////////////🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇯🇵🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇯🇵🇹🇼🇹🇼🇯🇵
///////////////////////////////////////////🇹🇼🇯🇵🇯🇵🇯🇵🇹🇼🇯🇵🇯🇵🇹🇼
///////////////////////////////////////////////🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇯🇵🇹🇼🇹🇼🇯🇵
//////////////////////////////////////////////////////////🇹🇼🇯🇵🇯🇵🇹🇼
/////////////////////////////////////////////////////////////🇹🇼🇹🇼

靠佢死撚得

你連美國公司apple都向中共跪低嗰陣
真係好難唔令佢地本土人開始屌
south park屌得啱 一個二個掛撚住搵錢為左向全球最大人口嘅發展中國家含撚 含撚到乜鳩都自我審查 遲早物極必反

同美國鬥

蘋果本身就係一間獨裁公司
蘋果 D 產品都係冇自由，佢大晒，乜野係好，乜野係唔好，得佢講冇人講
蘋果聲稱既安全就係建立係獨裁之上
用得蘋果，基本上預左冇自由

因為支那狗柒先

幫我地 打撚殘 支那狗
救救香港人

即時 快推 文宣方向！！！

relate Free Hong Kong = Defend US Freedom of Speech!!!

推

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 新屋嶺 第二槍 緊急法

NBA Tiffany 衰仔樂園 依家到蘋果

美國佬心戰真係好撚癲

日落帝國

仲要本身都唔係反支

只係香港問題

係習大大自己做成

幾時都Microsoft支那電腦都唔鳩洗用

點解班美國國企好似係要同政府對著幹，如果連成一線支那真係收晒皮

老美好多人睇支那唔順眼想做瓜佢好耐

慣咗反政府 加上奶共有錢賺
Trump又搞到佢地賺少咗

唔係對著幹，係美國新型科技係比較睇錢多，加上佢地既背後利益集團同trump係相反
不過有一天如果真係要歸邊，呢班公司都會跟返美國政府

大家又點件諗到一頂綠帽會蝴蝶效應成咁

推
希望Apple 回頭是岸
唔好再幫中共啦

🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼
🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼
🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼
我就係要激撚死你哋班仆街大陸佬！
快啲嚟屌鳩我啦！柒頭

高招呀

煲大佢

好難相信一個球隊GM真係咁天真唔知頭唔知路走去支持香港
美國佬嘅八奇思考領域

NBA 中國投資應該過百億 咁都唔跪 個後台一定好硬

共匪已經迫人用 強國標準的4G同5G。iphone 有乜無乜都無關係啦

串得好應

佢會得返中國一個旗

唔用iPhone

大家英文文宣加多D火水潑恆火

似想ww3

今次真係合天時地利人和

當年越戰就係輸係左膠輿論手上，今次唔可以再留手，放生呢個極權

唔係用iOS or 13.0

🇼🇸

全部換成黨旗就啱

直線助攻

揀錯圖,sor

可能係間碟

諗起燒山話唔會有WW3

侵侵出聲？

Stand with US , Stand with HK!

正評

推爆佢喔

各位係時候喺Twitter #chinazi

Google 就真係俾人查到有spy

Anti 呀
講左好多次，咪趕客

世界人民大團結萬歲

都只係支共最愛用果招
taste of ur own medicine

香港出戒嚴先既，刁帝又唔想簽協議，美國點都要接招

#antichinazi 快手

其實美國本身乜都無做淨係火箭GM出左個tweet 但班蝗自己愈炒愈大

USA

可能美政叫佢出聲

TWITTER要人

正正仔，好期待apple點回覆

和理非幫手打國際戰線呀

勇武手足流左好多血換返黎

所以香港人咪撚放棄，就黎到終點㗎啦，同我跑埋落去

食住上

煲爆佢

但國會議員出聲比好大壓力NBA
上升哂普世價值層面

仆街啦gay cook 奶共奶得咁爽而家要你表態

之後會比唔同的3個字母機構慢慢查

遠水 希望有4000和理非幫手

Twitter 要人!!! 無ac快去整返個!!!!

香港之外。。。反中最勁竟然係美國。。作為前宗主國英國真係食得屎

反喇反喇

日落帝國45年之後收哂皮啦

咪係到推 上twitter留comment

利申：iOS 13.1

唔改番做香港 台灣 都要追擊

Push.

多謝中共 多謝五毛 多謝乜撚野粉紅
唔係你地on9都好難做到而家呢個局面
根本係文明嘅衝突

而家真係可以坐係度等美國佬做野同時積極搞國內外交宣
間唔中黎一次反中大遊行

唉

想幫手。但英文唔好。。

所以我成日覺得班藍絲好on9, 完全唔知自己支持緊既野會反咬自己

中共既體制根本就唔撚安全

真正殺到埋身
希望唔好扮訓

地球癌細胞支那

🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸

Come on

無計，商人唔會嫌錢少

陳庭佳之亂

apple lol

國際戰線而家到收成期啦，仲唔煲大佢 sir this way

屌你！ 你iPhone既呀
假膠

10月10日
辛亥革命紀念日
記得全港中華民國國旗呀

October 10
Xinhai Revolution Anniversary
Remember National flag of the Republic of China in all hong kong

講911嗰班

唔係假膠
我真係唔知 我淨係知移除台灣國旗emoji
巴打可唔可以講下咩事...

要攬炒、炒到盡！2

[ 戰略物資管制 +美國要求獨立調查委員會]
增加美國支持，法案審議中，我們必須做好英文Fact checked 事件表/YouTube影片，做好時序 每星期發生的暴行 ，寄給國會議員！
'人權民主法案'只是開始，一定要每年不斷加辣加法案，直至真普選和永遠廢除中聯辦， 高度自治才可以保護外國人在香港的資產/金融財產；
違反中英聯合聲明就要中國付出代價，現在所有敏感貨品只可以經香港，美國要對中國和香港進行戰略物資管制 ，必須有兩普選+ 獨立調查委員會+ 取消駐港的中聯辦和港澳版， 才考慮取消全面禁運
身在美國/加拿大的手足 必須親身拜訪 國會議員！（女性或學生演講為佳）

[ 所有已發展國要求成立獨立調查委員會+ 全球制裁央企和偽民企 ，歐盟調查央企/偽民企的反競爭情況一如對付google壟斷一樣]
身處歐洲/日本/ 加拿大/英國/瑞士 的手足！（女性或學生演講為佳），請要求當地議員提出當地的人權及民主法案，支援香港呼應美國，親身拜訪當地國會議員， 連霸權美國都咁支持香港, 其他國家 ,道德上 需要響應;
違反中英聯合聲明就要中國付出代價， 要求歐/日調查央企/偽民企的一切罪行， 反壟斷法/傾銷/反競爭/國家補貼 /商業間諜， google和微軟都可以被歐盟庭處罰 中國冇可能不守約束
中國的戰略物資管制， 貿易戰開始後，中國更加依賴日本/歐洲/英國的技術， 中國的商業間諜罪行無處不在， 絕對可以要求大陸停止干預香港，否則即時制裁。

各國要解決香港危機， 必先成立獨立調查委員會， 把中共的醜惡公諸於世 ， 世人譁然 就 所有制裁和稅行都變得合理， 也名正言順地保障各國在內地在香港的利益。

謹記“不要問：為何他們無動於衷 ，不幫助我們，請先問為何他們一定要幫助我們？” 我們既要謙虛也要感恩。

香港人幫外國人食子彈，就是保護全球經濟增長、他們在香港的利益和 自由陣營的最前線 ，眼前的'新西柏林'意義重大，西方國家更沒理由， 無條件輸送金錢給中國請流氓打柒香港人， 今時今日，孕婦和十幾歲的學生都在前線捍衛著自由，人類道德價值觀最高的歐洲，是否應該幫助香港人

再冇其他選擇 香港人不講獨立不分化
一齊頂硬上！

仲有Tiffany不過無乜人講，真係男女老幼都connect反中

美國已經搵緊打中国既籍口

Apple : 再嘈得返中國國旗

咁就等消費者去選擇同boycott囉